# Rangpur для Android #

### Что это такое? ###

[Очередной](https://bitbucket.org/ragweed/rangpur) плеер для социальной сети Вконтакте, плейлист которого составляется из аудиозаписей со стен подписок пользователя (групп/пабликов).

### Как это работает? ###

При запуске приложение проверяет, есть ли в новостной ленте пользователя новые посты с аудиозаписями, вычленяет из них информацию о этих самых аудиозаписях и сохраняет это дело в базу данных. Плейлист плеера строится как раз из имеющихся аудиозаписей в базе данных. По мере прослушивания (или пропуска) композиций отмечаются в базе данных прослушанными, и далее в плейлист не попадают.

###  Лицензия ###

Распространяется по лицензии [Experimental Software License (ESL)](http://lhs-blog.info/info/litsenziya-esl-dlya-programmnogo-obespecheniya/).

###  Обратная связь ###

* ragweedsplashing@mail.ru

Copyright © 2017 ragweed